爭取民主既達人唔應該打工，因為會俾人鍊住春袋

應該先發達，經濟自由後，再諗搞抗爭

陳浩天已經有成功既第一步
jobless Chan

人地明明係時事評論員（myradio)（受薪）